民眾鬥民眾嘅解決方法

中共遲早都會俾個波我哋，避唔到就要硬食，冇得冷處理。

中共想造成以藍屍為首的「香港市民」（大多數)反對示威者（少數）嘅假象，以便在短期內唤醒政治冷感嘅港豬（其實有好多，至少100萬）同唔敢發聲嘅藍屍，引佢哋反對我哋，造成民鬥民的現象（雙方地位對等），扼殺國際支援（由人道危機、民主化運動變成內部鬥爭），更為之後區選舖路。

我哋可以做到嘅就只有先發制人，鬥死最弱嘅藍屍先，將佢哋同政府切割，進一步孤立佢哋。做法係將佢哋跟道德層面較低的警黑連接，直指佢哋就係支持警黑勾結、暴力、濫權、反道德、反人道、反法治、反制度、反普世價值的幫兇，而我哋可以用之前塑造的良好形象企在道德高地上批鬥佢哋，而避開價值觀的對立（較不利，因為雙方平等），形造「藍 = 壞分子」，煽動港豬反藍絲，令國際社會知「香港人 = 黃，藍 = 少數」。

而切割藍屍，就可以話佢哋係撐警唔係撐政府，乘機分化，警隊的所作所為是因為藍絲煽動同支持，政府冇做錯到，係藍絲煽動黑警令政府失去最佳落台時機，令港豬生活受困擾。

俾個落台階林鄭，逼佢割席，割完再以其他理由再燒番林鄭。

藍屍必須要堅持和理非方式表達訴求
分化勇武藍絲同和理非藍絲

推

沉默嘅唔係藍屍，藍屍係會篤灰、打人、累手足俾狗咬，港豬先係咩都唔做每日打機、行街食飯睇戲、鳩吹亂發消息，唔好諗住用咩手段可以阻止民意逆轉，但求每日文宜、嗌口號7.21元朗唔攻南邊圍，11.11就打大學，就好似二戰用飛機空投傳單咁每日將警黑勾結轟炸入腦

訂立「真正」藍絲標準
真藍絲係支持警方執法 反對暴力
去藍絲page扮佢地 「問如果我地都用暴力 同班暴徒有咩分別？」
721已經令我地真藍絲好難拆彈 要盡快同暴力藍絲割蓆

群眾鬥群眾解決辦法一定係大量對家死亡達致恐懼效果，中國人永遠係唔見棺材唔流淚。 當年左仔收貔係因為大陸叫停。 問題係呢一場反動嘅係無大台嘅後生。
人染咗血就甩唔到個癮，火燒藍絲後再有磚打藍絲。 共產黨末知火燒身會燒到上返中國

的確有藍屍唔敢出聲，大多數因為驚起底同比朋友屋企人屌。一但形勢對佢哋有利，比較細膽嘅都會激進化，會愈來愈多人主動出手搞手足。

各位要放大雙方道德上的差距，要將佢哋妖魔化，一少撮藍絲做的事（例：721、85、太古咬耳），佢哋全部要負責，唔好分化藍絲，要一次過打曬佢哋。

對付藍屍要同popo一視同仁，佢哋無權無勢，最容易俾人嚇到

無錯同一招分割勇武同和理非藍絲

呢個方法幾似2014，佢哋似乎真係想用藍屍嘅力量贏。如果唔係，popo已經唔只開幾槍真槍。